懷疑港共有新招式

發現出面有大量白色恐怖嘅po
大家小心